關於陳雲, 本土先驅, 割蓆始祖

可能部份連登仔唔係好知
陳雲係一個奇人
佢一手帶起香港本土,城邦論述, 提防左膠,大中華, 仲有發揚"中華邦聯"呢個偉大構想, 可謂港事國事天下事有一套合情合理見解.

不過自從唔知幾時開始, 陳雲開始帶頭玩分化 玩割蓆, 由泛民中比較本土如李怡, 港獨/本土/自決如陳浩天 梁天琦 黃之鋒, 到佢身邊合作過嘅熱狗 毓民, 無一倖免, 全部有少少唔啱聽就被批鬥.
所謂成也陳雲, 敗也陳雲, 佢將一手將帶起嘅本土風潮打至煙消雲散. 我唔明點解, 亦冇再深究.

可以咁講, 好彩陳雲影響力大減, 反送中先可以做到不分化 不割蓆 不抺黑, 勇武和理非大和解.

當然不可因人廢言, 有時連登 share 陳雲, 仍然好有道理 (例如保衛香港憲法), 但佢所有分化 割蓆言論, 請各位連登仔高抬貴手.

收皮啦p仔，反送中單嘢佢幾時有分化呀
Show Blocked User - 牛頭角蕉桃

佢咪話 "泛民係最大敵人" 囉
(雖然我本身都唔認同泛民)

(突發) 陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人

收皮啦p牌仔，城邦派唔係本土，本土派關佢撚事，又喺度扭曲歷史十足共產黨咁

拿，蘋果搞陳雲先的，而且罵的野勁過份

個個泛民媒體將陳雲往死裡打
當年個個泛民反本土
你唔撚講？

佢之前已經有前高登仔講本土，佢執人口水尾咋

仲有，所謂保衛憲法已經係分化嚟啦，根本係佢個大中華到仆街嘅永瀆基本法借屍還魂版嚟

當年泛民蘋果聯手 打陳雲 打毓民, 我睇到眼火爆, 對泛民蘋果完全失望.
之後陳雲出手割蓆, 我呆咗.

原來係高登仔講本土先?
多謝修正

佢同熱狗反左面？

私怨撚(p牌仔)你好

當年有班高登仔搞“香港本土力量Hong Kong Nativism Power”在先
(而家有個中文同名嘅組織，但兩者無關係)
畀自由黨B隊滲透咗玩內爆，之後先有陳雲出嚟執死雞

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知